［JS6901] 港大理學院 (你問我答)

有問必答
利申maj chem

屋企廚房幾大?

冇廚房,瞓街,乞梗食

住緊邊條街？

曲街

點解唔揀中大

港大有Prof. Che

有冇聽過 so far so good? 口頭襌